%===============================================================================
% Zweck:    KTR-Seminar-Vorlage
% Erstellt: 16.10.2007
% Updated:  27.06.2016
% Autor:    U.K. / M.G.
%===============================================================================

%===============================================================================
% Zum Kompilieren pdflatex und bibtex ausführen.
% Konfiguration in texmaker: Options -> Configure Texmaker -> Quick Build -> Select Latexmk + ViewPDF
%	Entsprechende Informationen in den config/metainfo verändern
% Zur Auswahl der Sprache im folgenden Befehl
% ngerman für deutsch eintragen, english für Englisch.
%===============================================================================

\documentclass[journal, onecolumn, a4paper, 12pt]{IEEEtran}
%===============================================================================
% zentrale Layout-Angaben und Befehle
%===============================================================================
\newcommand\meta{./meta}
\input{\meta/config/commands}
%===============================================================================
% LATEX-Dokument
%===============================================================================

\input{\meta/config/hyphenation}

\usepackage[autostyle]{csquotes}
\begin{document}
%===============================================================================
% Zum Kompilieren pdflatex und bibtex ausführen.
% Konfiguration in texmaker: Options -> Configure Texmaker -> Quick Build -> Select Latexmk + ViewPDF
% Entsprechende Informationen in den config/metainfo verändern
% Zur Auswahl der Sprache im folgenden Befehl
% ngerman für deutsch eintragen, english für Englisch.
%===============================================================================
\selectlanguage{english}

\maketitle

\pagenumbering{Roman}
\setcounter{page}{2}
%
\tableofcontents
% Einstellungen f\"{u}r Literaturverzeichnis
\newpage
\addcontentsline{toc}{section}{\listfigurename}
\listoffigures
\newpage
%\addcontentsline{toc}{section}{\listtablename}
%\listoftables
%\newpage
\printnomenclature
%===============================================================================
% LATEX-Dokument: Kapitel laden
%===============================================================================
%
\newpage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}


\input{content/introduction.tex}
\input{content/theoretical_background.tex}
\input{content/cluster_setup.tex}
\input{content/lessons_learned.tex}

%
%===============================================================================
% LATEX-Dokument: Literaturverzeichnis
%===============================================================================
%
\newpage
\phantomsection

% Einstellungen für Literaturverzeichnis
\addcontentsline{toc}{section}{\bibname}

\bibliographystyle{IEEEtran}
% argument is your BibTeX string definitions and bibliography database(s)
\bibliography{bibliography/bib}

\input{content/appendix.tex}


\end{document}
